有冇有識之士可以整到中英對照紅(法)官名+案例，情況好危急

傳俾全世界呀
英國美國
美國第一件事已經可以俾所羅門
根本上司法淪陷程度係同執法果邊一樣
係上層果d礙於制度未換哂做紅宮官
下層果d紅撚到
所以呢樣野其實好急，要傳俾外國知
就算到有一日真係要衝法院，國際戰線方面都可以打左個底先
佢地班仆街紅官有名有姓
唔似得黑警咁匿名(果d要制裁時就要開地圖炮)
要針對性咁攪實攪到

推

pish

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！